LG 27UD58 抵唔低買

近排屋企想換mon，睇咗好耐先揀到呢隻
LG 27UD58

27吋，4Kmon，IPS，2800左右，呢個價錢應該冇得輸
其他ching 有冇更好介紹，要求27吋，2K以上，最多3000頭

留名

本來都睇過呢部
睇睇下發現lg 21:9好似仲正
21:9 34" = 16:9 27" 多兩條邊
睇戲好爽

但唔夠清

27UD58 入門級4K

OK的

4k mon, 軟件會有不放大bug

如睇mytv, 會有字幕過大bug

4K喺windows 真係好鬼多bug

win10 1803好好多了

利申 用左2年4k mon

LG 27K600 同 Dell U2718q 點睇

兩個mon價格都跳到4K ，budget唔夠呀。

屋企用緊黎做電視，so far so good

呢兩隻只係多左HDR

對比ew3270u呢？

呢隻睇片好

VA睇暗位比較好

HDR 廣色域

有你呢句我決定買了
只係要先換電腦 太舊播唔到netflix 4k

Netflix 4k 用GTX1060 3GB以上ok的

再配合WIN10

yes. 我仲用緊9代